點先噴到煙圈

o 嘴

唔得

個口o型 條利伸直 細細力咁咳下咳下， 練下就整到

但係唔好on99 條利伸出個口出邊